---
tags: home
partial: spirit-of-surfing-2
---

### Den »Spirit of Surfing« kennenlernen,
### nicht nur während der Surfstunden, sondern 24/7.
<br/>

Das Da Silva Surfcamp Portugal ist ein typisch portugiesisches Landhaus in ruhiger Lage mit herrlichem Blick über die Landschaft bis zum Meer. Hier kommt zweimal täglich ein Hirte mit seiner Schafherde vorbei, morgens wird man vom Krähen eines Hahns geweckt und sonst hört man nur die Vögel zwitschern. Zum Strand läuft man zu Fuss in 20 Minuten, mit dem Beachcruiser, den man bei uns kostenlos ausleihen kann, dauert es nur 10 Minuten. Dieses Haus ist genau richtig für Leute, die mal etwas abschalten und dem Stress der Großstadt entfliehen möchten. Für Familien mit Kindern ist es hier ideal.
